---
layout:       blog
image:        320px-Magistrát_města_Brna,_Malinovského_náměstí.jpg
title:        Zakládající konference Otevřených měst již 21.10.2015
---
Zveme zájemce o členství na zakládající konferenci Otevřených měst konanou **21.10. v Brně**.

<!--more-->

Během prázdnin zástupci řady samospráv seznámili své orgány s posláním Otevřených měst. Nyní nadešel čas k setkání všech zájemců o členství, aby mohli dojednat definitivní znění zakládajících dokumentů. Tyto následně musí schválit zastupitelstva, aby následně mohla organizace oficiálně vzniknout a začít realizovat jednotlivé projekty (viz.  [balíček](http://www.otevrenamesta.cz/balicek-na-konferenci.html)).

Konference proběhne **21.10.2015 od 10 - 15h na brněnském magistrátu** [Malinovského náměstí 3](http://www.openstreetmap.org/?mlat=49.1958&mlon=16.6152#map=15/49.1958/16.6152)

Žádáme tímto všechny zájemce o členství, aby v případě zájmu o účast na konferenci kontaktovali Lenku Frankovou na emailovou adresu [lenka.frankova@oziveni.cz](mailto:lenka.frankova@oziveni.cz).

Těšíme se na setkání!


![Magistrát města Brna](https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/7/73/Magistr%C3%A1t_m%C4%9Bsta_Brna%2C_Malinovsk%C3%A9ho_n%C3%A1m%C4%9Bst%C3%AD.jpg/320px-Magistr%C3%A1t_m%C4%9Bsta_Brna%2C_Malinovsk%C3%A9ho_n%C3%A1m%C4%9Bst%C3%AD.jpg)

